返工有同事成日發夢唔聽嘢 有咩方法幫到佢？

成日唔聽order 到要做個時先走嚟問
一次可以幫你 但次次都咁樣真係唔係辦法
求連登仔整幾個錦囊妙計

買起佢

陰佢一鑊，炒咗佢

陰囊妙計

寫紙仔/email

唯有以後對佢所有order 同guideline 都send email 畀佢、CC 畀相關嘅更上級

如果佢依然係屢次唔睇同每事問就大條道理可以郁佢

btw 你依個情況好common，亦都唔係最壞

最壞情況係唔睇之餘又唔問，按照自己方法做錯哂

但每次見到佢發夢就好炆
作為同事 唔幫佢又唔係

咁我咪話咗用email cc 去更高級咪最公平囉，炆乜

如果係遇上最壞情況 又有無幾招可以應對下

sd email提佢
cc埋呀頭

陸某覺得因時制宜，好似我之前寫嘅人性故咁，對公務員、大公司、中小企，因應公司文化同員工追求都有唔同玩法

巴打不如就你想問嘅分享多少少，縮窄個思考範圍？

有時乜都cc比senior又好似好鳩咁

三令五申都唔聽先至咁做，其實好公平

同上司投訴

要做果時先比order佢